係到屌手足唔小心比支共捉既軍師 你地有冇惗過佢地係咩心情？

係香港等死 比紅官入罪判十幾年
辛苦夾幾十萬準備坐大飛走
要3日3夜先到台灣 途中風吹雨打
行到一半 比支共海軍截住
拎槍指住你立即送中既心情
你班淨係識屌呢樣屌個樣既人唔會明架啦
我屌你老母啦 日屌夜屌
黃圈又比你屌散 手足又比你屌到死曬心啦
咁撚叻你地又咪係留係到比人強姦做港豬
唔好落井下石好無？

PS 只希望佢地可以返番黎香港

唔排除亦有五毛帶風向

手足要平安

惡意留言唔好咁上心 分分鐘係 PR 5毛狗

但有班傻仔真係比佢地帶到風向

都唔知呢一分一秒佢地係邊同受緊咩折磨

5毛狗

希望佢哋全部平平安安返嚟香港。🙏

邊個屌手足？
屌兒登仔當完人condom之後好嬲好嬲當冇事

嗰啲五我就唔好理佢啦
手足知道哂風險選擇潛逃心理壓力真係好大
希望佢哋平安無事

講黎晒氣 係佢地口中講就最易
坐大飛囉 坐飛機囉 一野避開晒啦點會咁蠢
手足做野就係鬼係蠢唔識